{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "매섬1"
    },
    "text": "梅島は自然環境保全地域に指定された林野だ。自治体はこの地域の開発計画を持っていない。施設物や利用状況に関する情報もない。梅島は領海基点もない無人島で、以前から住民が居住したことはない。現在と今後の住民がここに居住する可能性はない。歴史的価値もなく、周辺海域も利用されていない。管理現況は多島海海上国立公園に含まれている。梅島は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩で構成された小さな岩島だ。観察された陸上動物はなく、海岸の無脊椎動物としては、アザラシ、郡部、アザラシ、黒いアザラシなど18種が観察された。海藻類としては緑糸、ジチュウ、ヒジキなど5種がある。鳥類や昆虫は観察されず、植生も観察されなかった。梅島は飛禽島から約380mの距離に位置する小さな島だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "梅島はどのような地域ですか？",
            "answer": "梅島は自然環境保全地域に指定された林野で、領海基点もない無人島です。"
        },
        {
            "question": "梅島の開発計画や利用状況はありますか？",
            "answer": "自治体は梅島の開発計画を持っていませんし、施設物や利用状況に関する情報もありません。"
        },
        {
            "question": "梅島には住民が居住していますか？",
            "answer": "いいえ、梅島には住民が居住しておらず、現在と今後の住民がここに居住する可能性もありません。"
        },
        {
            "question": "梅島の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、梅島には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "梅島の周辺海域は利用されていますか？",
            "answer": "いいえ、梅島の周辺海域は利用されていません。"
        },
        {
            "question": "梅島の管理現況はどうなっていますか？",
            "answer": "梅島は多島海海上国立公園に含まれており、その管理下にあります。"
        },
        {
            "question": "梅島の地質はどのようになっていますか？",
            "answer": "梅島は中生代白亜紀の流紋岩質凝灰岩で構成された小さな岩島です。"
        },
        {
            "question": "梅島で観察された陸上動物はありますか？",
            "answer": "いいえ、梅島では観察された陸上動物はありません。"
        },
        {
            "question": "梅島の海岸にはどんな無脊椎動物が観察されましたか？",
            "answer": "梅島の海岸ではアザラシ、郡部、アザラシ、黒いアザラシなど18種の無脊椎動物が観察されました。"
        },
        {
            "question": "梅島の海藻類はどんな種類がありますか？",
            "answer": "梅島の海藻類としては緑糸、ジチュウ、ヒジキなど5種類があります。"
        },
        {
            "question": "梅島では鳥類や昆虫は観察されませんでしたか？",
            "answer": "はい、梅島では鳥類や昆虫は観察されませんでした。"
        },
        {
            "question": "梅島の植生についてはどのような情報がありますか？",
            "answer": "梅島では観察された植生の情報はありませんでした。"
        },
        {
            "question": "梅島は飛禽島からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "梅島は飛禽島から約380mの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 479
    }
}